上水石湖墟好多防暴狗

但係街一個手足都冇，街坊都唔多個

相呢屌你

搭車經過影唔切，sorry
係上水廣場附近

#上水
2212 石湖墟20-30防暴

依家行必都要防暴

無人就防暴

有事就唔捉傷人犯

屌拿星

岩岩有人搞完蘇西智個辦事處

香港D軍裝除左打醉酒佬, 其他野係咪俾晒防暴做呃OT?

無人再放幾個催淚彈，
任佢寫之麻
出面好多暴徒呀，全靠狗平亂

啱啱停曬係上水廣場

係咪Hit and run？

我岩岩巴士經過都見到，發生咩事。
成四部車，閃哂警燈

係 啲人扔完垃圾噴完漆就走咗

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

推

pish

咁就出咁多防暴？

之後搞埋容海恩嗰個
btw淨係dum雞蛋

本來覺得啲狗人手分配好on9
不過諗一諗 唔on9點做狗

散左未

上水警察宿舍附近突然好多狗車